贏錢既人，需要一班輸錢既人

呢個世界，要做贏錢果個，就要有人做輸錢果個，因為總財富係零和
股票市場，個個都想贏錢，唔通個個都贏到錢咩，冇人輸錢咩？

所以，你想贏錢，
你要諗下另一班人點解會輸錢

如果你諗極都諗唔明人地將會點輸錢
咁輸錢果個肯定係你

邊個話你聽零和
如果唔計期權沽空
股票升係大家帳面都賺錢

冇買果d 咪輸通脹
整個世界既資金係零和

錢係印 冇零和的
美 中 日 一樣想印幾多都得！

Currency 唔係 money
無限印錢大法

所以金價係有保值理由

on9
正正常常買正股
業績靚 派息高 邊有人輸錢

唔洗食糊咩
多人食糊咪跌囉

股票升物價一定升?
股市跌就會通縮?
點解2月D餐廳無減價既?

永遠都做輸錢既人
下次一定要贏

我份人冇咩才能
最叻就係夠喪
夠大膽

贏錢唔一定要有輸錢嘅人
無錯錢永遠係零和
有人有收入就要有另一個人付出
但係付出唔代表係輸錢
消費都係付出
點解會贏錢，係因為佢嘅價值上升左 (正股)
唔係因為有人輸比你

真正睇得透阿爺嘅又有幾多個